鄧小強與曾志偉多年前偷拍片段流出

估唔到小強後生嗰時幾似edc